中聯辦宴請立會議員 香港不能成為國家法外之地

認住佢地，香港就係斷送喺佢地手上

無奈世界並無公義